Разработка велась на php 5.6
Использовал XAMPP

1) Выложить проект в подпапку XAMPP/htdocs/i-market или сконфигурировать сервер так что бы проект запускался по http://localhost/i-market
2) Импортировать базу imarket_db
3) Конфигурационный файл подключения к БД находиться в application/configs/db_params.php

Осуществить вход c аккаунта администратора:
Почта impald123@mail.ru  Пароль 123123123

Вход в админку осущевстляеться по http://localhost/i-market/admin